5m-6m品字power cord

有冇人知道邊到有得買？
淘寶黎唔切，呢幾日要同，系黃金問過，最長得3m.
感謝！

入你老母個系搵啦

去鴨記電子器材店即場夾條比你
想幾長都得